咬老綜個班憑咩出雙糧

失業唔關佢地事，經濟差佢地又係影響
仲要可以再拎1萬蚊

對我地工場手足唔公平

姐係家下鼓勵人地咬老綜姐

物價平左，應該減綜援

綜緩都有得攞呢一萬蚊？
咁撚戅鳩？

送錢比支那賤種嘛

人地有一萬，仲有雙糧呀

你拎開殘津

冇三糧講唔過

雙糧仲有得攞一萬

4人家庭出3糧再加4萬蚊 收成10皮個月

最低工資年薪

其實係完全呢班人對社會冇貢獻仲要有啲一落到黎結婚生仔就有

老綜有雙糧個概念已經好on9

你坐輪椅計唔計交通津貼

都係$2